{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72716&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성바다비행사펜션"
    },
    "text": "美しい東海に日の出を客室内で見られるペンションです。 雪岳山と束草、高城の食べ物、見どころとともに旅行することができます。 一年中プライベートに楽しめる個別バーベキュー場が完備されています。 橋厳海辺は徒歩5分の距離にあり、天鶴亭と陵波台は車で2分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は12時までです。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能で、1部屋あたり1台を駐車できます。 最大3匹の愛犬と一緒に入室できます。 愛犬同伴の入室が可能な客室は10号のみで、排便パッドと水皿が完備されています。 愛犬用品はご自身で持参いただく必要があり、当日現地にてお支払いください。 パラソルは海辺で無料でレンタルでき、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしたりバーベキュー場で利用できます。 バーベキュー場は一部の客室で利用でき、雨天や冬季は利用できません。 ロータスグリルは個別テラスで利用でき、利用時に追加料金が請求されます。 利用時間は7時から22時までで、利用前に30分前に申し込まなければなりません。 すべてのバーベキュー施設は四季折々利用可能であり、炭とグリルは個人が持参せずに当日現地にてお支払いください。 当日予約と当日利用は可能ですが、利用時間は午後2時から入室が可能で、以前に業者に利用可否を確認する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者が保護者なしで宿泊したり利用することは禁止され、これを摘発すると強制退室と払い戻しは不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション運営状況によって変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは美しい東海に位置し、客室から日の出を見ることができます。個別バーベキュー場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には雪岳山、束草、高城などの見どころがあります。また、橋厳海辺や天鶴亭、陵波台も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。1部屋あたり1台まで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、最大3匹の愛犬と一緒に宿泊することができます。ただし、愛犬同伴の入室が可能なのは10号の客室のみです。"
        },
        {
            "question": "愛犬用品は持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、愛犬用品はご自身で持参いただく必要があります。ただし、排便パッドと水皿は完備されています。当日現地での支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、一年中利用可能な個別バーベキュー場が完備されています。炭とグリルはレンタルまたはバーベキュー場で利用することができます。ただし、一部の客室での利用となり、雨天や冬季は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ロータスグリルの利用料金や時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ロータスグリルの利用には追加料金がかかります。利用時間は午前7時から午後10時までです。30分前に申し込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設や料金に変更がある場合はありますか？",
            "answer": "ペンション運営状況によって情報が変更されることがあります。オンシーズン中には一部の客室の料金が変更されることもありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 550
    }
}